恆大 環球商業

有冇人收左offer相認下 話曬全系得25個人 仲要冇師兄師姐

你個HKUBSIM呢

恆大GBUS 出黎做咩

出黎失業

點啫
HKU同HSU差好遠喎